[心理討論]黃心穎呢D女人究竟係點煉成?

原來黃心穎入行個刻就開始姣人老公/男朋友, 到底要經歷過D咩事, 比咩人灌輸乜野概念先可以育成咁賤咁cheap? 仲要一單之後又一單, 當食生菜咁唔覺得自己有錯, 心裡面冇感情道德, 冇廉恥之心, 冇罪疚感, 我覺得用雞都唔可以黎形容佢, 因為雞都係為生活為兩餐都會知道自己CHEAP要低調...

黃心穎本身出生都中產, 係加拿大受教育, 都叫正常社會低下健全成長, 點解可以CHEAP過D雞, 點解可以無師自通去學曬大陸二奶女人D野? 純粹因為佢好勝心強要證明比人知自己有魅力? 女人會係姊妹堆入面鬥呢D野? 會鬥話姣到邊條佬之後返去圍爐認叻?
有冇過來人, 更新人士, 受害人等等入黎講下?

【安心偷食｜愈著愈貴】冇為馬明安仔放棄森林 黃心穎借薛世恆生日P釣金龜

畀啲臭鳩hurt過，發現所有男人對佢好都冇用
都係鍾意啲臭雞
咁不如自己做臭雞仲好

同男人一樣
自大以為全世界都係自己既
咪周圍玩